# Решение
Перед нами DEB-пакет. Если его установить командой `dpkg -i package.deb` и внимательно посмотреть вывод, то увидеть две части флага. Либо можно распаковать пакет утилитой dpkg-deb.
```
# Получаем информацию о пакете (первая часть флага)
dpkg-deb -I hacktool.deb
```

*Флаг: escctf{00p5_w0nd3rfu11_m41n741n3r}*